每次有軍政府點恰鳩我地，連登仔都會出黎降溫

咩撚對準政權
咩撚野冷靜 唔好比仇恨影響
咩鳩唔好破壞 要靜靜地

屌你老母 你班降溫撚 根本就係運動另類維穩

連登過半打手5毛
唔好太認真

葉公好龍

降溫撚屌你老母
比人恰鳩到上心胸仲叫人冷靜
冷靜後果係點撚樣呀

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

失民意的.jpg

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

降溫撚： Ｇｏｏｄ ｍｏｒｎｉｎｇ ｓｉｒ！

根本係

有險可守呀

屌你老母呢次無得冷靜，我地犧牲左既手足唯一一個救助方法無左，你叫我冷靜？

支持樓主!

Cls仲冷靜

俾你裝修匯豐又點
7千萬會即刻番黎？

夠疆就去裝修警總啦

三毛分化撚

有其他方法搞呢條支線
係要逼人簡個最on9既裝修匯豐
帶唔到風向嬲豬呀？

我成篇野你見到我話裝修HSBC? 咪撚SPIN 走第二度啦垃圾

自己做野先啦, 仲等人咩

出去開花裝修, 多D人比人拉, 咪可以拖慢之前比人拉既人既搜證囉

別拗了。

香港人正常來說，或者至少就我來說有一個很嚴重的心結：
不想比另一個「類中共」欺騙。

中共很邪惡，當年未上位已經殺人全家同散佈大量宣傳（有很多不實的消息抹黑國民黨和地主，雖說國民黨都不是好東西）；結果欺騙了很多人為它努力。

於是這個殘忍的政黨才有民意支持下上位掌權帶來接續的災難。

沒有人想再被迷惑。人會想：

如果當初不是因為大家支持共產黨，中共上不了台；
大家都想唔比另一個同樣無底線的政府上台；
而如果上位時冇底線，掌權時應該都不會有；
-->所以要小心果啲誇張嘅宣傳同支持無底線抗爭的主張，因為中共以前都是這樣。

（利申：文宣支持民主自由呢樣不算數，中共當年都主張民主自由）

所以即使在沒有信仰背景的情況下，香港人重視FC同容易做左X不是沒有原因。

你潛台詞咪就係想人裝修囉三毛
露底喇
你屌人降溫咪姐係屌人叫唔好裝修，你咪姐係想引人裝修囉
仲想扮
Blk

睇下你幾撚垃圾 學埋政府讀心術呀
咩撚野潛台詞 又露底 廢物

連登班休息撚，3毛撚搞到呢幾個星期團火下降左